獸醫誤判，醫死貓貓

仲以為獸醫個牌要讀咁多年，收得又鬼死咁貴，會係專業嘅添
原來可以咁求其

香港動物權益真係好差
好驚自己個主子遇到啲咁嘅垃圾